要改去灣仔？好呀

一於和理非一齊去書展打書釘

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

直接行返銅鑼灣

上次7-1立法會, 都係義士去和理非遊行隊頭叫人過去咋！

今次書展咁多人！